入環保撚啲Gp叫佢地咪撚拎4000蚊

地球無咁多棵樹俾你斬黎拎4000蚊!
做咩要為4000蚊破壞我地既環境!!

杯葛4000蚊

全城罷拎

推

識玩仲要扮係環保撚， 唔拿， 邊個話攞屌邊個

即刻del post兼bam柒你
當睇唔撚到

環保撚：填緊表啦

人地走塑炸 都無走紙加上4000蚊啲form又唔會插死佢地啲海龜

屌鳩返佢地自私 破壞環境

負責睇檔同拍攝咋！
咁辛苦做完又冇得上Facebook讚自己幾環保，邊個去做啊

高層收捐款
搵義工做年宵 連請part time嘅錢都慳返
袋袋平安

咁好搵我都想做環保撚高層
不過環保撚：做義工無光環不了